如果係大圍站入咗閘，但突然急屎點算？

多人到咁，就地柯都無地方。

想知呢張幾時影 thanks

唔係我影，係FB Cap出黎